無事兒 一出黎又爆升幾日

好撚勁

反手又中，出post話咗呢期做淡要且戰且退，由put 轉 call, 先食個升浪，之後再食埋個跌浪，咁先900%

各位淡淡，唔知你地跟大佬賺到幾多呢？

賺到開巷啦